美國在過去24小時新增死亡個案4535宗

【#美國新冠肺炎確診超69萬#】據美國約翰斯·霍普金斯大學發佈的全球新冠肺炎數據實時統計系統，截至美國東部時間4月17日晚6時，全美共報告新冠肺炎確診692169例，死亡36721例，共檢測3541368例。在過去24小時，全美新增確診33906例，新增死亡4535例。目前#全美15個州確診上萬例#

出兵未

有藥啦

點解成日覺得有藥就輪到你用
係既之前d口罩就唔洗排得咁辛苦啦

有藥可以即刻推出？有藥無用架，你話有疫苗就話姐
副作用都未試，中症輕症都未試
仲要時間大量生產，起碼唔知死多幾多人

有藥都只會比美國人用，香港人係度討論有無副作用真係酸到喊，你覺得自己好重要